公屋仔好自卑啊

公屋仔有個住私樓既女朋友 有時真係好撚自卑 有冇巴打明

做男人做到你咁